！注意！提防文革上綱上線式批鬥商家，中立人仕，淺藍。係極失民心極isolate自己既陷阱

無謂樹立更多敵人

😅

而家重有中立人士？

提防風向撚

唔好迫人表態 唔好少少野就公審

光復香港
時代革命

做人無公關就食得屎

大把啦 最多咪個人有取態但唔做野

推

有班人太激動 見風是雨 少少野就放上黎

毛主席話我地要聯合次要敵人、打擊主要敵人

。

毛主席萬歲

大家要記得天琦既勸告

批鬥係唔會令人轉風向跟你

當然公然撐警果堆可以大力批鬥

因為深藍係已經要放棄 唔再洗理佢地立場

TVB，新城市

一個維穩，一個放狗

呢兩個都未搞掂，無謂再四處樹敵

你越花時間去攻擊人即係代表你越少時間去籌備行動文宣策略